本土購物網，邊個抵D??

HKTV Mall
光時
重光號
HMarket
瓹窿瓹罅
MiHK TV
香城雜貨
啱你買
meMall
香港街 (呢個唔係網購)

事關我終於同到女神一齊, 但唔想佢成日淘寶, 想推少少本土網比佢
仲有冇其他ㄚ? 可摸以話比小弟知

【專業清算師同大家打打氣！推介10間網店，我地齊上齊落！】

其實用香港良心guide選網店都會搵到